如果6月9日出事害到市民，或者變和理非垃圾遊行，記得鞭果班屈人係五毛三毛既港奸屍

歡迎post晒佢地d 鬼link入黎

[url]根本人多遊行, 香港次次都成功拉倒惡法... 邊個話無用?

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

例如呢d

哦
Check下銀行收到$0.3未

和理非=垃圾->鞭
唔和理非->出事害到巿民->鞭

矛盾到咁

港共五毛減人數新招

宜家個政府要兩邊啲人都打晒

所以你選擇企定定俾佢打？

我指論壇言論班五毛會同時打擊兩派嘅人

目標都減少當日人數

呢d垃圾post對69有咩正面幫助？